［全部同我入晒尼］每日十點唱國歌加鳩叫！

每日十點除咗鳩叫

我地重可以練國歌㗎！

希望有一日，十點一到，就有「何以 這土地 淚再流」

《洛杉磯時報》報道林鄭撤回修例時，有寫到大家轉載《凜冬烈火》的截圖：「If we accepted the government’s conditions, our friends who’ve already died would not forgive us.」證明大家的表態係非常重要，千萬不要小看自己。報道亦肯定了五大訴求缺一不可，證明美方不會單憑林鄭耍小動作，而放棄對香港的關注和對港共的制裁。

至為緊要是最尾那一段預告：

Protesters have called for a demonstration at the U.S. consulate Saturday to support the Hong Kong Human Rights and Democracy Act, a proposed bill that would strengthen U.S. backing for democratization and human rights in Hong Kong.

美方現正觀察林鄭電視講話後香港人的反應，如果我們在星期日的示威不夠熱烈，勢必予人一個錯誤的觀感，以為民情冷卻。所以我懇請大家，不只網上表態，也要用腳表態，在美國駐港領事館前，堅定促請美國國會通過《香港民主及人權法》。

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

push

自推10次
push

中間好高音 點唱

一開始入低D